龍心前女友自言同居期間不時被虐待 獲准推翻認罪答辯

「龍心」林克霖（左）與前女友鄭芷琪（右）。

自稱「龍心」的網民林克霖，被指去年與前女友「大J」鄭芷琪在東涌某中學外叫囂及阻礙學生出入，鄭更涉襲擊他人，兩人雙雙被控。鄭芷琪早前承認普通襲擊一罪，但後來她以認罪時精神狀態不穩為由，申請推翻認罪答辯，案件今日處理。鄭庭上作供，力證自己患上斯德哥爾摩症候群，又透露與「龍心」同居期間，不斷被對方灌輸服從心態，又遭強迫服食精神藥物，更被虐待。裁判官最終接納鄭當時或確實處於精神與肉體扭曲的狀況、無法解釋自己為何在受影響下認罪，批准推翻答辯的申請。

鄭芷琪今於庭上供稱，早前案件提訊時，與龍心聽取律師意見後，獲15分鐘時間作商討；其間龍心帶鄭進入傷殘人士廁所，勸說鄭承認控罪，「否則玩完」，言談間鄭感到壓力，亦害怕龍心傷害自己及家人，故答應他的要求。可是後來鄭感到龍心「冇道義」，故決定申請推翻認罪答辯。

鄭作供時又指，龍心曾說自己是由颱風山竹吹來，自稱為「空間之神」，目的是拯救世界，要求鄭絕對服從，否則會遭天譴。鄭又自言不時被虐打，又遭長刀架頸恐嚇。鄭更指龍心甚至拍下做愛片段上載到視頻網站及成人網站，有關片段為龍心帶來每月兩萬多元收入。鄭自言當時神智不清，即使有機會離開獨自生活，但礙於生活所需，最終三度返回龍心住所一同生活。

控方庭上引述精神科報告，指鄭並無精神病；惟鄭透露自己確診患有適應障礙症，強調於精神科留院期間，曾竭力抑壓情緒，並稱「我去維基百科查過斯德哥爾摩症候群」，詳述自己如何服從「龍心」命令。

裁判官簡短裁決指，雖然報告指出鄭並沒有精神病，惟留意到鄭確實曾留院治療一個月，不相信若有人身心健康，會被留院逾月；而鄭亦確實患有適應障礙症，不難理解她或在長時間受影響下，作出認罪答辯。裁判官最終批准鄭推翻答辯，案件押後開審。

【案件編號：WKCC4425/18】
記者羅日昇

又諗起佢用口幫龍心果條片

咁既垃圾片都賺成兩萬一個月？！

有關片段為龍心帶來每月兩萬多元收入

達成財政自由了

有人含撚，仲有錢收

女大J 都有人課金睇??

尿都飲 應該真係痴左

宜家醒都未遲。最緊要識返轉頭

前女友「大J」

真係叫佢大J?

鄭作供時又指，龍心曾說自己是由颱風山竹吹來，自稱為「空間之神」，目的是拯救世界，要求鄭絕對服從，否則會遭天譴。

上到庭講呢d 聽到都好難忍笑

呢張相超似大j

上庭宣過誓唔可以講大話架，要照直講

大J都唔知好嬲定好笑

片呢

講你地又唔信
之前劉馬車咪比人踢爆youtube個個月比$16000-17000佢
啲人仲問點解佢唔使返工都咁多錢叫雞

唔知係未依段

係班on9仔送錢比呢啲youtuber 洗

痴線佬遇著痴線婆姐
好人好姐會同人地拍d 含撚片

屌啲報紙佬做嘢唔認真
呢個係連登仔笑佢似大J啫點知啲記者照寫

明明含龍撚含得好開心wo

「大J」

一個痴線佬
一個傳銷(做雞都唔得)

要幾多VIEWS 先有萬6-萬7呀
馬車條傻鳩頂多幾K VIEWS ...

佢up幾撚多片

龍心幾叻洗人腦

有啲似日本北九州監禁殺人事件條友

條女有期好然串，低死

條光頭佬無啦啦有得登報

唔識打字就收檔啦弱智仔

女大J粒lin都比人睇埋啦，仲有咩好睇

龍心條女叫大J
光頭嗰個叫男大J

屌我都留意唔到
笑到肚痛

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

龍心拍片都用大丁稱呼佢

1000先得1蚊
20000就一個月要20000000view

梗係啦
呢到成日有班傻仔post劉馬車同龍心啲片，好撚留意佢地架
到底有幾低級趣味先會留意佢地

今生今世 來生來世

精神科藥物，即係吸毒？
唔怪得咁癲

可能吸左毒都唔奇
行為太奇怪

之前pornhub好似有埋扑野片
有無人有？

好憎呢條女 做完又要驚唔敢認 係到扮有病

今生今世

正宗一分手就反枱

好似係1usd

證明有西拍下做愛片已經好好搵

龍心=空間之神

龍心條傻仔係上水讀緊水喉

條女有冇30歲?
好殘

想睇

登個官慘 審着兩條癲嘅
肯定答辯嗰陣10句有9句都係on9回答

唔同人有唔同價錢
同埋佢可能係講緊pornhub
呢到點計真係唔知

咁都知？佢呢排好低調

大j已後可以改陪做男人j了

利申冇睇過 唔知大j咩樣

改名

史萊姆成12~14萬一個月 買埋豪宅
大j都有7~8萬 笑波子都10萬
龍心有2萬唔出奇

就咁睇冇咩特別，俾你講一講即刻笑死

之前係元朗見到佢都好正常

點計出黎

花名直接變埋大J
好撚慘

空間之神

有條片影到條女露毛邊個有backup？

証明佢好正常

將你條數除10會接近事實

G

邊止 史萊姆前排狂賣廣告 起碼過百萬
佢17年已經話試過一個月廿萬

此生此世

來生來世

你睇返佢D片啦 俾人笑笑下最後佢都自稱女大J架

算認真架啦
起碼唔係報真大J張相出黎

痴撚線。。。。

超級大J

係逐條片計㗎

文中邊度有寫精神科藥物

同埋精神科藥物同“吸毒“無直接關係